10.6 二佰萬人唔蒙面行有冇可能？

10.6 有冇可能再二佰萬？
唔蒙面行街得唔得？

無知一問

唔蒙面 中資嗰啲唔洗出啦 國泰嗰啲又唔洗出啦

佢唔出不反對通知書比你一樣都係犯法，照樣可以拉你
如果係唔犯法方面有冇可能我覺得係冇

唔需要捉哂只要捉1% 班人就驚

行黎做咩？仲遊行？仲想遊行抗議？

咪on9啦

唔好on9, 行得出去一定要帶口罩，講俾林鄭知乜撚緊急法都唔會淆

咁照見啦

今晚記得be water

光復香港 時代革命